(無聊) 有咩現代機型無法使用啟德機場起降?

假設為滿載情況
我估有A380，747-8，777-8X同777-9X
777-300ER可能都抆水

F22 F35

J20

其實是咪大部分現代戰機都用唔到啟德

An-225

AC130

C-5

年代遠左D，不過佢又真係起降唔到啟德

Really
佢嘅原型機C130係啟德起降過

太多裝備太重，跑道唔夠長俾佢起飛
利申9up

A380

上面已提

380 同747-8都應該得，因為747-400個起飛距離仲長 不過入唔入到入面就難講

Da40